PHD新出紅豆抹茶Pizza

PHD今日（23日）於facebook專頁宣布，推出全新粒粒紅豆抹茶薄餅，選用充滿日式風情的抹茶和紅豆，加上味道濃郁的吉士醬及芝士，數量有限，售完即止。帖文隨即引起網民熱論，更笑言是「Pizza界明將」。

唸起都覺難食

捕獲麵仔

有實物圖啦

藍店不了

點解我諗起明將

慳皮到咁。。。

之前有個珍珠pizza添
有冇人試過？

佢哋會唔會覺得自己侮辱咗意大利嘅pizza, 日本嘅抹茶

好唔好食我唔知 藍店就bye

唔加菠蘿就ok

好似幾好食

我屌 好似發左霉咁既

意大利人會唔會暴走

似甜批
飲番珍珠奶茶算

用D咁cheap既野做pizza，係咪想做pizza界既名將
肉都冇我不如去麵包舖買紅豆綠茶麵包

新式打大佬

我想嘔呀.jpg

好快有橡皮糖同燒味pizza

有冇紫薯?

挑戰明將地位

點解係財經台？